{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028825",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-14",
        "domain": "음식점",
        "title": "포옥"
    },
    "text": "砲玉 (포옥)\\n\n京畿道抱川市竹葉山路685-20\\n\n抱川市蘇屹邑に位置するカフェポオクは、小森貯水池の近くにあります。周辺には多くの食堂があり、散歩や食後に立ち寄るにはぴったりの場所です。公共交通機関の利用は難しいですが、広い駐車場が整備されているのでそこは心配ありません。カフェは3階建てで、1階と3階は屋外席で、ここで飲み物を注文するとテイクアウトグラスで提供されます。2階は室内で飲み物を作るスペースもあり、テーブル席も用意されています。なので、どの空間を利用するかは事前に決めておくと良いでしょう。1階は広々とした空間で、前にはギャンが流れており、野外の雰囲気を味わえます。2階は室内で清潔で快適な空間です。夏は涼しく、冬は暖かくて快適に過ごせます。また、2階には大きなスクリーンがあり、童話の上映も行っています。3階はルーフトップ空間で、子供のいない場所となっています。コーヒー豆は3種類の中から選ぶことができ、美味しいデザートも販売しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェポオクはどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェポオクは京畿道抱川市竹葉山路685-20に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェポオクの周辺にはどんな飲食店がありますか？",
            "answer": "カフェポオクの周辺には多くの食堂があります。"
        },
        {
            "question": "カフェポオクの公共交通機関の利用は可能ですか？",
            "answer": "カフェポオクの公共交通機関の利用は難しいです。"
        },
        {
            "question": "カフェポオクには駐車場がありますか？",
            "answer": "カフェポオクには広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "カフェポオクの席はどのようになっていますか？",
            "answer": "カフェポオクは3階建てで、1階と3階は屋外席で、2階は室内席です。"
        },
        {
            "question": "カフェポオクの1階はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "カフェポオクの1階は広々とした空間で、ギャンが流れており、野外の雰囲気を味わえます。"
        },
        {
            "question": "カフェポオクの2階はどのような空間ですか？",
            "answer": "カフェポオクの2階は室内で、清潔で快適な空間です。"
        },
        {
            "question": "カフェポオクの2階には何がありますか？",
            "answer": "カフェポオクの2階には大きなスクリーンがあり、童話の上映も行われています。"
        },
        {
            "question": "カフェポオクの3階はどのような場所ですか？",
            "answer": "カフェポオクの3階はルーフトップ空間で、子供のいない場所です。"
        },
        {
            "question": "カフェポオクで注文できる飲み物は何種類ありますか？",
            "answer": "カフェポオクでは3種類のコーヒー豆から選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェポオクで販売されているデザートは美味しいですか？",
            "answer": "カフェポオクで販売されているデザートも美味しいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 410
    }
}